大家有咩想同淡友講？

淡？
邊撚度淡呀？

淡友死哂啦

收皮喇

hi 淡友

淡友說一個字：

服

男的叫爽女的叫春

唔好再入個圍爐tg呂布group !

Ar.....唔係tg 。要自我介紹嗰個

Thx 淡友

rip

熊2反彈姐
加沽

on9冇藥醫